全盛時期嘅Spyair係咪可以屌打哂所有Kpop男樂團

啲歌詞有深度，又好聽
就算連動漫Op嘅歌詞都高質過啲寵寵寵